[平民廚房](有片) 蟹肉鹹蛋黃南瓜忌廉汁意大利飯

太忙停左一停 得閒啲就一路會拍落去
黎緊星期5 我會通宵拍片
上次都有巴打提議我拍啲乜
大家如果有興趣 即管提議我

推

個菜名有種舊時老母亂鳩扔啲材料煲完攞黎食咁，btw呢道菜重新顛倒對食物嘅認知

幫樓主推推

幫推
好耐之前睇過你地包煙三文魚條片
原來你地近排又拍返片

鹹蛋

搞到我技癢添

鹹蛋黃煮到起泡個下睇落好好味！

條片最尾有粗口

因為啲材料唔寫是但一樣
人地叫左唔鐘意都pk

係呀 我會keep住拍番嫁

好唔鐘意鹹蛋？

你都唔係廚房佬

流沙奶黃包嗰啲流沙感覺

幫我拍片嗰個fd
最後見到個成品 忍唔住覺得我呃人

咁你餐廳平時出呢個飯係咪真係落咁撚多野？

你黎就知係真

今晚last一推

邊到有得食

[平民廚房] 我間餐廳就快執 想執之前拍到幾多煮野食片得幾多

巴打之前有開過post，雖然佢話餐廳就執
但我諗你都可以問下巴打仲有冇得食

巴打把聲唔知點解好啱做youtuber

條片最尾兩句先係精華
巴打得閒多啲拍片

夠病？

一定會呀 你地睇我就拍

中午一推

意大利飯

南瓜有無得用其他野代替

依個配搭係咁岩覺得南瓜同鹹蛋夾

開工前一推

無人睇添 我係唔會放棄 推

幫推

大大力推

你有無話想睇啲咩

想學下炒飯
上次自己炒
炒到D飯好硬

有無太乾加少少水

無加水

肉醬意粉

有冇啲整完第二日帶返工叮都唔會難食嘅菜式教下

支持

上次黎食呢個 好撚好食

太過乾 其實中間少番少少水 效果更佳

其他有煩既version同埋 輕鬆 想睇邊樣

應該有 等我諗諗先

咁就岩 要再黎啦

好鍾意食risotto

咁整多啲rissoto
俾大家睇

其他我目標係 拍哂好多膽點整俾大家睇
之後唔同既mix and match大家自己揀

1/9前一定會再黎

咸蛋

係咪好多人其他都食

輕鬆

今日煎蛋用大火煎
隻蛋太熟

最愛

我想隻蛋生少少

滑蛋呀

你今日黎左？

其他係指咩

打錯字 想打其實
因為我見好似好極端
有啲人聽到咸蛋覺得正
有啲人話好怪

我覺得同榴槤一樣
有d覺得好正 有d人覺得好臭

之前食過咸蛋薯條正到

其他我最愛真係咸蛋黃既奶黃野

個汁用黎焗千層麵應該幾正

幫推
好似好Creamy好好食咁

可唔可以試整更多西餐
一路食中好想屋企自己煮完美西餐黎食

例如： 羊架, 鴨胸,
（總之睇落好似酒店/出街食到既）

多謝哂巴打

一來技術
二來又好睇屋企有無工具
三來係 當餐廳乜都用好多時間去準備
但我地會不斷出唔會浪費
究竟係屋企既你會唔會有心機去做
我當鴨胸咁計
可能配菜講緊 你要打一個靚燒汁
燴幾粒radish整個橙柳 多要整啲紫薑
啲配搭買番黎又可能用唔哂

多謝你 我食嘗試
平時放假屋企唔煮飯
成日要諗買咩食好
所以我都我己煮算
如果你肯教 我肯學

想睇肉醬意粉
最好材料可以一般超市街市買到
係屋企煮都得

我都想啊
點先可以整到美心大家樂咁
可能人地覺得垃圾但我覺得幾好食

好呀 你等我呀！！！

好既 咁多人問 我會記錄低排期

好多謝你
Thanks bro

意大利飯
成日都覺得唔夠飽

落咁重料 執笠唔係無原因

做得好啲同衰啲都一定有人唔鐘意

咁岩錄到cam man把聲 忍唔住剪埋落去

好想試 但荃灣離屋企太遠

香港無地方係叫做遠

想樓主拍下啲簡單意粉片或者係又唔洗太多食材又唔洗太多工具嘅嘢食片

睇咗㗎啦 同埋個香蒜辣辣油意粉都好正

我會盡量拍多啲

幫推!

有冇啲for健身既人食
通常啲雞胸肉都好難食

其實有 sous vide啲雞肉包正

係咪得我一個覺得南瓜蓉好麻煩 坊間有無現成買？

好多方法 其實boil同埋蒸都ok

蒸透去籽壓扁之黎洗唔洗加咩？睇片你個d好creamy

我睇有無時間 我會切哂先 去埋籽
有時焗 有時蒸
blend兩下就爛 唔blend都好 煮兩下就爛

原來係PanMen Kitchen開鋪 之後有subscribte到都唔知

屌 原來之前母親節黎過食 係唔錯

執前黎多次

叫朋友一齊sub啦
而家知 已經係時間要執

8月尾前呀

泊係門口得唔得 多唔多差佬

請問如果改意粉或者天使麵或者闊條麵 應該點整？